女仔重訓減肥routine

每日食唔過tdee 有飲whey protein
做3日抖一日 咁樣做ok?

扮咩女仔 收皮啦肥9

試下做愛減肥法
好work

可以 但你肯定你做到呢個强度? 做完gym仲去跑步我自問做唔到

操背一定要玩deadlift leg day做squat 你識玩機同barbell就問題不大

做gym最緊要都係mindset 唔好玩幾個月就放棄

做左1星期 係攰d 但都可以
未必跑步 單車機/行斜路
我諗住deadlift同squat一齊做
Barbell squat+rdl / goblet squat+ deadlift
重要想減番d fat
仲有咩特別野注意

Really? 要一日幾多q /幾耐 /咩式 有效d ?

你廢青跑步 學泰拳就得
我重訓減肥又唔比？咁撚惡

無話唔比 扮女仔多人睇啲？

引到你睇先囉

連登有減重大師嗎

如果你做得多 可以分開做 一個星期做五日

Deadlift 同squat分開好d Deadlift用個力量好大 做4-5set就夠

day 1: Chest
day 2 :Back + Abs
day 3: Rest
day 4: Shoulder + Abs
day 5: Leg
day 6: Arms + Abs

休息個d日子可以去跑步/拉筋或者游水
做gym做一個鐘頭已經好夠 唔需要做太耐

但每個肌肉一星期一次會唔會太疏 我3日抖1日既話 一星期都做到2次
或者我deadlift放係back 個日 可能好少少
另外我tdee 計完1800左右 55kg應該食番120g protein 200g carbs 50g fat 左右ok唔ok